其實有咩門路入娛樂圈（幕後）

小弟好想入entertainment industry
哪怕係湊明星又好，公關又好，production都好……總之就係想入個圈。
奈何永遠都唔見有招聘廣告，難道真係要識人先入到去？

有無人可以分享下

tvb

學劉馬車